由今個月開始，我每個月都會儲一萬蚊投資「香港東印度公司」

前幾日攬炒巴出左兩篇文/錄音，從多條戰線去論述香港可以點樣獨立，包括議會、街頭、國際三條路線等，而且仲可以從各個角度如經濟、文化、姊妹城市⋯⋯去建立香港既國際地位。最近更加有人提出要成立「香港既東印度公司」，先不論可行性問題，

要知道所有歷史既轉捩點都係由前人一步一步揼石仔揼出黎，而香港獨立起碼要用上幾十年以上既時光。

————————
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

其實連登有好多人都唔明點解攬炒巴會值中共懸紅追殺

————————

所以我不斷去諗，我作為一個無咩才能、無議政能力、無演說能力、無社會地位既普通平凡人，由今日開始可以做啲咩野去幫香港獨立、香港未來及現在既先驅者們鋪路？

———————————

我諗到有兩個微小而隆重既貢獻：
1. 錢。小弟出左黎做野無耐，眼見返工慢慢磨蝕緊自己既軟骨、熱血、青春，好怕再做多幾年前，我就會麻木變成一隻豬。

想做啲野，但又發覺返工已經佔用好多時間，721831再去行下街、唱下歌，時間精力就所餘無幾。
去諗自己仲有咩可以貢獻既時候，就諗起打工仔最多既就係錢 —— 你犧牲左人格、自由、靈魂換取銀行戶口多一個零，你已經一無所有，你窮得只有錢，你最大可以貢獻既事物就係錢。

如果有一間富可敵國既公司，可以做到啲咩我唔洗講了。
—————

反正我唔打算買樓、不幸患上重病既話就會直接棄game。儲咁多錢都無咩用，不如all in 落一樣你最想 all in or nothing 既事物？

幫襯黃店、做選民、做文宣、上Twitter、去唱歌行街已經係基本。

其實我已經由上年開始，每個月起碼會儲一萬蚊以上（小弟出黎做野無耐，人工唔高），留俾未來既集資計劃，希望其他平凡既香港人都一樣用你地既辦法做你地做到既事。將來如有信得過既香港先驅出現，必定會略盡綿力散盡千金，再用自己條賤命攬炒，只求光復香港。

到時希望我會記得呢個post。

香港獨立，
唯一出路。

——————————
From攬炒巴:

//攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.//

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

一人儲啲

月供建國，無問題

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路
香港再出發

push

記得唔好揸死港紙
分散下貨幣

儲錢

支持

我月供冇問題，支持

支持，但係名可能要改改，建議golfeto de libereco，官方語言係世界語同廣東話

。

儲錢建國

啱

儲定錢先，到時就好似管理一間公司咁，由股東&管理層管，而我地應該要有投票權&投票選管理委員會既權力

大家要email或寫信 幫港台同廣播署長
邊個淨係打個讚啊 推啊 唔email同寫信果d 正仆街

up

當月供股票
月供香港未來 抵撚到仆街啦

搞好管理架構搵到trust 或者其他專業人士接手先好開始科水，唔係等睇腥港歷來最大嘅scam 都得

有冇咁偉大啊

隻航母艦我都有份供

Tui

可以理解為新香港建國
由我地香港人做主 其實有投資價值
而家香港基本上奴隸主義制

啱呀，所以要等一個信得過既人+公司制度，先會安心課金

諗起都扯

睇到議會兩個字已經知呢個唔係自己人
又係借屍還魂嘅左膠

草錢、練大隻

推

支持 我就唔信無人識炒股炒大筆錢
眾籌100萬都咁快
200萬人每個一蚊開唔到間公司

最多我供F35B

月供建國

第二係咩

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

其實搞到間光明正大既公司就好
大家當投資姐
幾十年後可以去推翻港共 還富於民就好

學耶撚十一奉獻

我搵錢唔多
但我都會捐身家救港
在此立誓

已經做緊
但儲唔到一萬咁多

香港人咁鐘意番工，實儲埋唔少

最難係點搵可靠又有能力將佢滾大/ 好好利用嘅人

不過第一步係儲到就儲先

加油

我都每月儲緊萬幾兩萬

終於有人問

共產黨第一界黨代表大會得十幾友，有誰想過會得天下

唔好因為現狀限制咗想法，當然路途係崎嶇難行

一路平安

我都有做

美金

同比仙人開av網一樣

都可以係課金俾孫中山買航空母艦

Push

時機一到佔領香港

但依家連account都無

儲

不如整個基金啦

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

每個人將政府派果一萬都拿出來 馬上成事

香港基金

有公司已經請咗22歲手足

想知幾時會有可信任嘅人成立香港嘅東印度公司

間公司係邊我又join

聽日星期日最啱就係去元氣坐下、飲下茶

和你坐！

間公司大到有軍隊又唔錯喎
要諗下有乜業務做

上年開始出少左街買少左野
慳左D錢變左用黎月費立場/ 本土研/ HKFP/ 3個蘋果AC同幾個黃色時事評論員PATREON

其實有冇人仲KEEP緊侍月捐錢?

之前啲利是錢捐左俾立場&612

business model ?

D錢運唔走香港境外
你無得諗行呢條路
對家一定會駛橫手搞你
唔駛講佢靠咩？
佢一定可以打橫嚟
我自己個人認為
香港同其他抗爭唔同
就係香港係好撚多錢
勇武抗爭係主力
係好多地方都發生
因為夠窮無野輸多人上街
但香港有既既生活水平
你要全民勇武係不切實際
政府其實好撚醒
一邊夾埋地產商推高樓價
一邊又扮野幫你上車
好多香港人一早咩左層樓成世
做緊命運共同體
所以經濟抗爭係最有效應該係主力
但經濟抗爭無街頭抗爭咁有共鳴
我好同意搞基金
如果可以有極大筆錢好似外國政府養老金咁
咁你可以用嚟做好多野 買地留後路
螞蟻搬家換走d財富
但點樣建立運佢係一回事
點樣邊得有認受性
一講錢就肯定有貪心鬼流哂口水
但呢個idea絕對有威脅
但係咪到timing 搞就真係唔知

點會運唔走，香港未玩到外滙管制呀？

我要見到隻太空船我有份俾錢

你講得好啱，如果呢樣野係值得搞，咁就需要引起更多人討論，例如：
- 有人去諗點樣運走啲資金
- 有人諗下點樣防止啲貪心鬼呃錢
- 有人諗下點樣增加東印度公司既透明度、民主性、可信性
- 有人呼籲大家儲定錢先，到上面啲問題得到解決，到時就 水到渠成。